死老野伊巴又黎R冠軍

阿積士冠軍：有少少料就拎到，二線聯賽
祖記冠軍：當年全靚後防，尼維德迪比亞路等等勁人，加黑金波
疤冠軍：成堆勁人，我老母教放埋我老豆去踢都冠（最好笑想同美斯搶位）
巴黎冠軍：大恰細
獌冠軍：其實淨係有份拎社區盾

條老野唔靠痴拎閪到盃咩

成日霸氣霸氣 霸佢老母氣咩

真

又幾有道理

咁a米呢？

乞都要乞入曼聯，霸氣何在？

你見佢踢瑞典一個盃都無就知佢廢啦

聯賽盃好似係靠佢先贏到

佢典型中二病，慘在有班傻仔吹奏佢（唔係講緊獌）

咪波波池,足球快報堆on9
一有伊巴post下面comment就霸氣霸氣霸氣霸氣霸氣霸氣

痴左咁多聯賽但痴唔到歐聯

有兩隊都係一賣走佢就攞到

A米當年趁祖記國迷沉左雞到雞

頂龍比個意甲佢

有機會再睇佢打倒掛收死joehart

霸乜野氣
on9就有佢份

J佢怪腳

條友不嬲冇料

你班反曼食撚食啦
成撚日都係咁, 當年阿倫史密夫係列斯果果爭住讚, 一過黎曼就變左波台公敵咁係咁踩
而家到伊巴又係咁
曼聯上季三冠王呀, 車仔個冠軍都係因為曼玩踩線放棄聯賽爭歐霸打歐聯, 佢地先無左個直接兢爭對手先咁易嬴到

系所有冠軍都應該系最聯的

曼聯唔要既英超無任何含金量

今年有

回曬塘啦
減一半人工都食回頭草

歐聯都係曼聯唔玩皇馬先拎到